一個組織一個遊行計劃

日光白白佢地唔會亂出手，要同時增加對方負擔，邊個遊行會多人參與要個一刻先知道，令對方無法安排人手，排得多就浪費，排得少控制唔到現場，人少既乖乖地，人多就自由活動。
次次十萬係同一個地方冇用，最好就係舉辦不少於一定人數又唔使申請既迷你遊行。

推推推

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！